[五大訴求]乜嘢調查黑警？係嚴懲黑警呀！

大量有片有相，完全夠料即時刑事起訴

警棍舉高過頭嘅，炒
放疑犯走唔開file嘅，炒
冇配戴警員委任證嘅，炒
胡椒噴霧偷襲平民記者嘅，收監
下令使用過份武力嘅指揮官，收監
使用過份武力嘅前線，收監

查查查查你老母咩
要求情同法官求，關我撚事

係要求即時起訴有明顯證據嘅警察
其他有嫌疑嘅即時停職停薪

黎緊集會重點：
狗宿舍、大台商場show

升級（如有需要）：
寢宮、摺皮仔營

次要：
十八區開花

不建議：
TVB電視城

檢討薪酬

係，push

推到黑警仆街

推

炒完收監罰糧拎番啲ot錢出黎
仲要將佢地個名公告天下

長糧宿舍

Push

BBQ